點 睇 阿 嬌 結 婚？

其實佢真係好靚

睇嚟ching對牛雜情有獨鍾

好事黎，佢老公好似係陰道美容師

你老婆結婚了

仲靚過十年前 我敢講 無其他女藝人個樣夠佢襟睇！！！

佢老公好似明星

垃圾扮可憐既藝人
番去幫老公含撚啦

邊位平井桃

晚宴唔慌有黑鮑食

開返啲黑飽相狂J賀一賀佢